港台記者Yvonne 唐若韞除主持The Pulse,亦會主持中文節目早辰。早晨

以下為其中兩集:

推

.

快到

你幫我推post我都要幫下你㗎

好靚女

Push

我女朋友

[更新版]到底大家撐唔撐港台

每朝搭車都要睇

我警告你地唔好再搞我老婆

邊撚度有女仔咁撚靚女咁撚有氣質架

係仙氣

我宣布Yvonne正式成為連登女神

早辰。早晨星期一至五0730-0800播,由唔同記者輪流主持

推like

望住佢質鳩隻閪鬼個眼神真係有少少一個天使誤盪紅塵咁既feel

靚女。

靚

每一個喺ig到騷擾我女神嘅，祝佢地冚家生肺炎，死完老婆死仔女，全家陷包散

Goddess

女神

好似有老公?

Push

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

好喜歡她

之前仲有個節目講維吾爾集中營

運登仔唔好咁痴線啦

黃到仆街

良心主持

佢真係好靚
呢d真係心靚人靚

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

好靚女呀

打畀我啦 我唔會cut你線架

佢俾支那曱甴圍攻

藍絲永遠唔會有呢d樣同氣質
強烈建議佢開youtube channel

睇到喊

靚加氣質

去佢IG TWITTER聲援佢呀 好多支那豬

我都覺得佢好靚

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

有種處女既清純感覺

佢真無幾靚女要撐住

推到上國際

我

my wife

佢講嘢啲口音有啲奇怪怪
就咁聽佢講廣東話都好辛苦
意大利讀做以大利

the pulse 訪問嗰段片入面
佢有啲字都讀錯
contain (re)consider
con- 錯讀咗 /ˈkɒn/
con後一個音節先重音係讀/kən/
呢啲作為一個新聞報導員唔應該犯嘅錯

feel好似今田美桜

有良心 又幾靚女

佢真心好靚,個種氣質完全唔係一般港女能及
周庭仇b都唔係佢個班

好靚女好有氣質

仙氣記者

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

好1撚正

好撚正
有少少西又cold cold 地
唔知條女依加知咁多連登仔j佢會點

好嘢嚟㗎

好耐無見

氣質

推爆你

好靚

push

My wifi

識佢係因為睇左佢一個專題節目

真 仲有好多捲脷音

應該abc

咪係囉,明明就係我老婆

又靚又識問問題

Yvonne bb，好想畀佢瘋狂訪問

咁靚女

我諗大家克制D,唔係有太過份嘅言語都唔太大問題

36：00
睇到勁傷心，彥霖生前所受嘅苦可能都係咁，俾啲仆街咗打慒仔針

終於有人真係睇節目

手足黎

你居然咁講野

利君雅係我女神

個英文名點讀?

算老幾？
收皮啦

遊b 第一
立場姐姐第二
晴b第三
葆葆第四
呢個Yvonne 最多排仇b之前

人美心善

堅靚

二汪

睇條女ig估佢應該幾黃吓

屌，終於有人講
樣靚再加埋戈種氣質

又要靜靜地gif

我會為咗打飛機而每日開港台睇
用行動支持手足

點解次次叫人轉twitter都無人做
就係次次一有人講英語就一堆人如獲至寶評下人英文幾差

特別係一班教英文搵食的youtuber, kol

點解工人姐姐同洋人溝通到
香港大學畢業仲er er er 就係呢個風氣導致

佢ig而家好多五毛

又聰明又靚女

願為Yvonne貢獻精子以作支持

有男朋友

女記者：痴漢比五毛更可怕

又叻又靚 屈到

又靚女又有書卷氣又叻

有冇j圖

高質

佢幾多歲

你講得好啱

好多人都話，學新語言要夠膽講

香港人由play group開始學英文，用20年時間到大學畢業都唔掂，就係驚講錯被人笑

點解報天氣都可以咁好聽

佢好靚女

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

好波

再講下英語
香港因有人力資源顧問, 英語正音youtuber為自己利益吹到發錯音會死

香港讀書你唔好計讀香島果堆垃圾,有中4,5英文水平你去塞浦路斯已經同當地人打和,大家都溝通到

查看 Yvonne Tong (@yvonne_tg)：

靚到。。

🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳

tui

高汁港女😍

應該剩係我地警察先配得起佢

無架啦，已經準備做人妻

香港人 一齊保住香港電台

呢個記者之前仲拍過一集叫「伊斯蘭教中國化」
講中國點壓逼新疆人
講啲新疆人俾人打毒針、裝個wtsapp就俾人困入集中營、出咗去外國住會無啦啦call你返去困入集中營等等等

等我有wifi 再搵返條片俾大家睇
我嗰陣翻煲咗好多次

同cctvb班雞，要show埋討細ball吸客，兩個層次

this?

點解港台咁多神

yes
大家有時間一定要睇下

same
幫推

推
仲要靚女

人地好似結左婚 連登仔唔好咁撚變態啦

又想燈到人變過街老鼠

原來係佢問世衛高層台灣既野
搞到條友扮斷線果位靚女

好想俾佢訪問

支持

冇理由唔G持

Yvonne

個名靚過個樣
個腦又靚過個名

易汪幾靚女, 之前已經睇過佢做果兩集新疆集中營, 做得好好

🙂

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有氣質

人靚又專業

好想服侍Yvonne
俾佢著住對高錚鞋叫我幫佢奶閪
一定要幫佢奶乾凈啲閪屎

姐姐

yvonne正好多

PUSH

靚到不得了, 正宗仙氣

有藍絲亂改wikipedia

幾靚

其實聽得明就溝通到
你唔去印度同個教育部講你地d英文聽到我好辛苦喎

人地都叫我地學英文要speak up
speak up 完就比香港人笑口音
咁講支那話囉，唔駛比你笑

燈多兩燈就出事

Hello？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中英都掂

港台咁多女神

有 d 港女西口面嘅特質，
但係又好有氣質，心地又好，
好靚女

幾靚女, 大方得體

都唔明捉口音有咩意思

早晨呀 Yvonne

pushhhhh

下次貼我女友之前問下我先, ok?

支持Yvonne! 做得好好呀！

食指戒指 仲有機

摩擦力..

真係放大先睇到

老實唔大，希望pink

成個岑麗香咁

又靚又有氣質

以前hku debate team

睇過
偏啡
唔算係pink

....

下面呢？

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

咁多post嘅你

人美心更美

你個個post都出現有討論價値嘅post就有我

咁睇得起我

唔敢講佢好靚，但好樣過而家啲爛鬼港姐好多

都係講返英文舒服啲

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

去ig講
尋日挑班撚樣機
班撚樣係咁DM我
一嘢block鳩晒

先唔好理口音問題 早辰早晨個特色就係主播會讀到窒下窒下...
睇多幾集會慣

去睇眼科啦

Yvonne真係越睇越正

覺得佢個名好好聽，改得好好

PushPushPush

推推推推

好靚女！

又靚又叻

有無人識剪片
佢攬住個哈薩克女人個段好適合做文宣
現在佢叫上左位
搵英文版剪出黎做文宣

19:20開始
睇到
剪出黎做文宣好適合歐美口味

我正式宣布佢成為我女神
真係夢中情人但這些機會....

支持rthk

點解呢幾日都唔見佢

間唔中先到

佢講中文同英文咬字都好清晰同流利,同埋好鍾意佢把聲

rthk d人好勁

Twitter

識佢真人
懷疑佢真係處！好pure好true!

死港共搞鳩我條女

其實可以諗下對世界宣傳，話病毒係你地嘅 Karma，縱容中國新疆集中營，因此上帝要用疫症懲罰世界各國

記住follow佢twitter ig

Link?

有未婚夫

推推推

推推推推推推

有老公就唔可以有我呢個男友？

支持記者

睇

agree，大家一齊支持

留名

推下先

盡like自己人

食飯

good morning

二方

請支持

pls寫信支持

今晚又有頭條新聞睇啦

其實點解呢邊高質咁多...對家馬X露....屈X研....

屈到

朝早睇睇，人都醒哂

天狼絲早晨

好肚餓

即時熱門尾三

好犀利

食早餐先

好靚女，有腦有樣

記得share出去啦

721

唔見人

早晨

支持真記者，支持真香港人

記得share出去，俾多啲人睇

自從一月home office就朝朝追

有d似葉翠翠 同 梁芷珊

Share出去

認真條女好撚正

咁你share咗出去未

Push push push

Shared

超靚聲 毛管都動

港台都幾多女 利君雅 Yvonne 杰寧公主

化晒妝都幾靚喎

發緊夢?

唔夠你揪

推, 高質節目

順個手share出去

連登新女神

支持記者同港台節目

唔推對唔住RTHK

做乜自問自答

唉沖涼，好唔忿氣
樓豬加油

見有一日推返起咪再推推

post

How much

加油

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子